{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050117",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 쇼글하우스펜션"
    },
    "text": "2022年6月にユン空間とチョン·ギルヨン作家の協業で誕生したショグルハウスは「特別な空間でヒーリング」をコンセプトにしています。 ショグルハウスでは空間が与える癒しとインスピレーションを体験することができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップは提供しておりません。 炭とグリルは使用できず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児の場合、8歳以上からは15,000ウォンで追加料金が発生し、12ヶ月以上から7歳以下までは10,000ウォンが加算されます。 最大人数を超えることはできず、ペットの同伴入室はできません。 フルビラ客室とグリーン_1階の単独客室があり、フルビラの場合は温水費用があり、事前予約が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiを使用でき、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器が備えられています。 駐車場は無料で利用でき、カフェや無人コンビニもあります。 営業時間は状況によって異なる場合があり、屋外プールは夏季に運営されます。 泳ぐ時はラッシュガードや水着を着てください。 キャンプファイヤーを利用する場合、薪1セットは30,000ウォンで利用でき、事前予約が必要です。 客室とキッチンは禁煙です。 また、プールビラとプールでバーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、駐車が可能で、ファミリー向けのペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ショグルハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスではピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスで炭とグリルを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、炭とグリルの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合、8歳以上からは15,000ウォンで追加料金が発生し、12ヶ月以上から7歳以下までは10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスにはインターネットがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスにはカフェやコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、カフェや無人コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "営業時間は状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをすることができます。ただし、使用料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ショグルハウスの客室とキッチンは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室とキッチンは禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 426
    }
}